有無巴打揸緊bmw x6

2010-2012年款 多唔多野要整
大約幾錢1KM

🙏🏿🙏🏿🙏🏿

四座版好難甩手

我見有啲改左五座，唔知要加幾錢呢

巴打你揸緊？

揸緊 X6M

幾年車?

2020

未買就介紹返。我覺得GLE 型好多

本身揸緊BENZ , 想試下轉BMW玩下
但係又驚舊款BMW好多野要整

漏油漏水黎黎去去都係

樓主你咪鳩理佢啦條撚樣好撚煩成日鳩up

係咪整完都不斷出現呢啲問題??

漏水正常就一獲
漏油就睇大唔大刀整囉
X5/6整緊要平時check緊啲胎氣
唔夠會拖住個頭差速會爆頭直濕